[第110日] 聖誕送暖行動啲心意卡好靚

【聖誕節送暖行動】

冬至及聖誕節將近，12港人關注組預備了四款聖誕咭，供全港市民憑咭寄意，將心意透過聖誕咭寄予十二港人，祝願他們早日回家。

特別鳴謝幾位提供協助的設計師 🙏

[Christmas Card Campaign]

As the winter solstice and Christmas are approaching, the 12 Hongkonger Concern Group has prepared four types of Christmas cards for Hong Kong citizens to send their wishes to the 12 Hongkonger through the cards and wish them an early return.

Special thanks to the designers offered help in the campaign.

—

聖誕咭街站將由以下區議員及團體協助籌辦：

The Christmas card stations will be co-organized by the following District Councillors and organizations:

九龍東：
胡志健 莫嘉嫻 莫綺霞
郭秀英 張茂清 梁銘康
陳俊裕 陳啟淳 黎寶桂
梁凱晴 龔振祺 陳易舜
馮家龍 鄧威文 陳嘉言

九龍西：
鄺葆賢 關家倫 林兆彬
胡穗珊 李國權 李傲然
鄒穎恒 李軒朗 馬希鵬
黎廣偉 麥瑞淇 何富榮
余德寶 曾自鳴 朱江瑋
蕭德健 李文浩 曾健超
郭天立

新界東：
袁浩倫 蔣旻正 葉子祈
黎銘澤 陳緯烈 陳嘉琳
呂文光 鄭仲文 梁里
梁衍忻 李賢浩 謝正楓
秦海城 王卓雅 張偉超
盧德明 麥梓健 黃學禮
周曉嵐 勞越洲 李志宏
趙柱幫 鄒家成 何偉霖
姚鈞豪 胡耀昌 劉勇威
陳蔚嘉 周炫瑋 林名溢

新界西：
方浩軒 司徒博文 伍軒宏
朱凱廸 何惠彬 吳玉英
李煒鋒 杜嘉倫 區國權
陳敬倫 陳樹暉 康展華
王百羽 李俊威 郭文浩
岑敖暉 趙恩來 劉肇軒
潘朗聰 譚凱邦 劉卓裕
謝旻澤 劉志雄 陳劍琴
蔡雅文 黃傑朗 李頌慈
朱順雅 何國豪 張錦雄
黎駿穎 盧俊宇 羅佩麗
張可森 曾錦榮 王必敏
冼豪輝 周偉雄 張鈞翹
許祺祥 黃俊達 黃潤達
劉子傑 譚家浚 梁錦威
郭子健 王進洋 梁國豪
徐生雄

港島：
韋少力 郭志聰 陳鈺琳
邱汶珊 彭家浩 黃永志
葉錦龍 任嘉兒 梁晃維
梁柏堅 黃銳熺 嚴駿豪
林德和 俞竣晞 林浩波
張嘉莉

星火同盟抗爭支援

大專學生會：
香港公開大學學生會

#save12hkyouths

Day110

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

靚

Push

推

推推推

支持一日多post

push

補link

濟兄晚安

牙震

多多...好耐冇見

餐包

牙愛

Push.

投票決定之後更新方向

嚟喇

靚靚

仲可以寫畀在囚手足

懲教署改了規定，每名在囚人士只可以保留20張咭、信不限

主席晚安

勿屌

叉 b

秘書

基巴

睇埋今晚12點結果

推推

發現原來都有人睇 只係少啲留言

樓主真快手

麻煩大家多多寫卡啦

男友好耐冇見

未得閒整合list

由由

聖誕唔止火雞要人
手足都要人呀

包包

Be
Push

你講緊嗰班區議員嘅街站/地辦list定twitter list先？

街站list應該未有？

閪閪

寶

蕉皮巴

發現你今日未開po

忙完未

無gif唔開得post....

蕉皮

唉 唔識講

未見有

無gif...0/10

希望大家盡量唔好寫卡， 將啲quota留返俾親友，大家寫住信先，好似可以用信紙畫張聖誕卡都得。

推哂

同意同意

應該無咁快有啦
佢都淨係講有咩區議員幫手

勿取笑 手腳慢

可以寄gif圖入去俾佢哋玩下

叫緊人

IQ題同笑話都得架！！！有啲手足好鍾意估！！

我哋都有得開台

咩係開台

Pin link叫人入

發現呢個問題好難答 叫人入嚟推post咁？！

基巴晚上好

好似冇 叫到65都未見有

...

即係吹雞？

所以唔關事 啲人唔係唔入嚟 係未入嚟

Yes cctai召喚

喔 係

支持！

似係

🐔

應該類似中秋咁 有街站

黑警死全家

Call馬未！

🐔 🐔

唔知邊幾個係固定人馬

Call埋鹿

由

花呀花

Who

包

bell

星

我留意下

星星

我見到再整合

之仔

小年

聽日又係Fridays for freedom，記得用張透明卡打卡post上自己嘅社交平台啦

佢唔係休息？

好似係 見佢話想休息下 去其他台

收到

閃閃

佢都攰

飲仔

不過已經係好耐之前開始講

車震你好

基

好難好難

國際線有任 請每日推Post

難妹

我唔休息 放心

叉叉

Bug bug

基爾好波

Pish

Pish pish

原來就快聖誕，時間過得咁快

但等佢哋就好耐

推推retweet

尤其係佢哋啲屋企人，我哋依啲外人已經咁難受，佢哋嘅感受應該仲深

仲要唔知等幾耐

我都係將益力多同奶醬多分開食

要休下

開post好少事

毋忘義士

Okok

係

食了

再推

柔柔

推啊

想寫信俾手足

寫

No

原來都真係開咗好多日

狼狼

頂上去

天天

自自

瞓？晚安itsutsu

叫返柔柔

閃閃同星星都好聽

【之鋒口訊：聖誕將至 毋忘十二港人】

編輯：之鋒入獄至今已經超過一星期。適逢親友探訪，之鋒寄語大家要繼續關注十二港人的情況，又說對比其他服刑的手足和十二港人面對中共的秘密羈押，自己一年左右的刑期實在微不足道。目前自己身處監獄，惟望每位市民都能繼續發聲，關注和聲援十二位手足，令他們早日獲釋。

十二港人被送中已經超過110天， 12港人關注組 已經印製聖誕咭，並由區議員協助派發，希望市民將心意送給鹽田看守所的十二港人，令他們知道香港人沒有忘記。

#SAVE12
#bring_them_back

______________
《獄中書簡》由之鋒寄出的信件及友人探訪時經口述整理並翻譯。如欲勉勵在囚的他們，歡迎把信件寄至九龍中央郵政局郵政信箱73962號(信封毋須註明姓名)，三位的朋友會彙整信件並代為轉交。已訂閱Patreon的朋友，也可以在信中標明自己的用戶名稱，以供之鋒回信。

黃之鋒

星星識閃

聽日就出呢個

想改名？

尷尬

hi

晚安

pish

精神

上牙po

再上牙

比啲力

好野黎架

大大力推po

誰人推po大大力

上熱門牙

上牙

2 個點上

悶

好精神

推！

再！

原來改咗名
勁五毛feel

屌你老母

我突登跳過..

任務完成

嗨

希希

拉

唔改

搞咩

似？

似

好mk

周杰倫

唔聽

唔熟佢嘅歌
奶共

啱聽

真
不過由細聽到大

專一fuckboy

正歌 唔好引我吹水啦

佢都唔同晒 江浪才盡

][/u]

首mojito

我麻麻哋佢

Real

早啲休息

早晨包包

正
巴打加油
比人話唔好灰機
有更多人係後面支持你

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

早 秘書

好眼訓

推！拎夠12張！